唔好再玩laser

喺度鳩fing支laser都唔知射咩
你估你果支真係雷射槍咩
唔係射落隻眼度都無撚用啦
你鳩fing射啲狗 完全不痛不癢

有人就企到遠一遠射
有事就第一個走佬
難為前排啲手足
啲狗發癲要硬食

玩laser咁低成效
玩黎做咩

完全無謂

咁後面啲人係咪咩都唔做先
總有前同後 佢地又無阻住你

想分化 不了
利申:發夢專射狗眼

射都射眼啦大佬
啲人鳩fing唔知想點

我自己都有兩支
自從佢地戴左橙色果隻鏡
射極都唔會縮
以前無鏡 一射就縮

換番支紅色

有用呀，但唔係對人，要對準警犬D CAM，要救前線手足呀